開定先 贏多d

❤️

O

🐑🐑🐑🐑🐑

A4正仆街

1001贏了✌️

😛😛😛

正評贏錢 負皮輸錢

🐑🐑🐑

agger, 最好就咩網都格下價

等我負皮完之後燈死曬你地先👻

9兩好慘

奧多入多粒

a4 moon po

黑哨就入多d啦

淨吹無波入

🤔🤔🤔

1-1就最好了

買左奧蘭多城第二球

咸湖 攻唔入😭

不好不好

🚬

高sir，今日有咩好野？
會唔會買馬仔？

8c 01 ft

主種廢 好彩有注2.5s

下盤好球

2.5s 又gel

美職大細2X1 cashed

鹽城9.5r 10.5s 大大力gel！

奧蘭

唔買呢場

Kaki玩馬

同路

佢係我隔離訓梗

今日臭神有無水

嗨

想買我札

This is a must

same road?

我札祖連奴返咗鄉下

白卡華係咁吹捧札

俾佢燈4

條撚樣弱智

我

吹奏左幾日

屌，又堆晒5,6點踢

8*1

我札落到1.97

買廿蚊火車潘騎豬王玩下

1.94

白色戀人2.5s

我扎主場無讓唔敢買

岩岩起身😴

等牙盧指揮

早

早晨

12345678

係唔係要騎騎

Lo sir

姐係咩😂

馬休

垃圾西班牙

係呀馬照跑 我照買

係，正仆街嚟

朱蛇好

7>1,14?

札幌有冇手足敢要

早安你好

大注買心跳 夠膽就跟

Gun

晏小小幫師傅出心水

等等下又訓撚著左

朱蛇

蛀牙蛇

佢放低左幾場比我 叫我睇埋岩唔岩先放

師傅
屌我買完波訓教

香b都係咁孝敬我就好喇

香香次次都幫曬你架喎

香b話你唔教佢

朱蛇出水未？

半場波膽 星期六 1
北海道札幌岡薩多(主) 對 清水心跳(客)
半場波膽
1:2@22.00

$ 20.00

夠鍾先 師傅叫

心跳

究竟教左我d乜？
教我貼核突圖囉！
教我錄音囉！

0比0

我札gogogo

Sor😭😭有咩即管問我

棄

盧驚教識徒弟無師父

睇好心跳但不買

系🚬🚬😫

Hi

阿迷子

Hi long time no see

A4 盧 vs九兩 善
主勝1.03
客勝7.00

請你歸隊

一個二個都睇唔起我札

Me buy了3000
典睇

腎仔上呀

==甘又唔好買咁多

近排撿了少少
玩大啲

清水心跳同我上！！！

請00完場

14.5$ p

好掙扎今朝羅左札幌

札清水

我！

原來上左樓

借美斯番來又不用

盧goalllllll

上左就不賭球了
帶埋樓契去cow女了

1-0

扎1-0

盧goalll

好球

-.-玩完

1-0完場

請盧一定要加油.jpg

我札好球！

goalllllll

睇動漫睇到唔記得買札

盧把聲沉左

札繼續

咳到變聲

快D好返

札

又贏細注豬大注 哭了

好正啊。盧糕

未完場就放棄

冰封角冰封入球

Cup佢老母啦

發覺巧克力愈賭愈大

盧用咩link

我2邊買左100炸 我仲未收到人地差我既錢

越贏越多

輸番比馬會啦

點解無即場架

2 6 9

唉 還錢呢d...唔好提了

一百萬問題 今日潘頓心情好唔好？

唔係好好朋友都唔好亂借錢

我今個月就算條友分期
都加加埋埋都幾千

btw 盧向射臭你老母閪呀好好笑

借完仲要態度差

無乜特別，今日頂多1win

真係好嬲架睇到啲呢啲情況

對象係好重要
不過用筆錢睇清楚個人都值啦

衰在我屋果幾千蚊對住件垃圾唔可以唔還呢

借到你錢係我本事 我憑咩要還比你呀屌你老母.jpg?

啲on9 gif圖

招財貓

衰心軟

最幣就係知你係好好朋友 就有拖無欠
拖左幾個月先還😂😂

Kaki le

同我出緊街

hi

可愛kaki

。

心跳去

D fd主動借比我

奧蛇goal

借卵

借d比我，ok?

又中

實力

岩聽

呢個真係堅神

屌你老母心跳追和未阿

西面 唔好嬲我得唔得

跟左

冇人想睇招財貓，嗚嗚

靜

我都係

Ok

度下球先

靜啦

😭😭

好型

米能食飯 賭多場仲好

入埋比我

詠b哩排唔順 心痛我詠

Agger 食飯把撚

agger

左右再見了

左右

左右...一路好走

安心上路了左右

做咩咁睇5開=.=

係囉屌解

去完台灣就矛人梨禾

又少一位好手足...🚬

on9 gif係我on9
唔關盧事

左右b話同連囝係老4唔驚

左右會點架？

想試

仲有幾個email

Bam

今日傻閪仔
左右

張圖係好笑既

Who??

屌，ky我起唔切身跟你場美職水

冇事既 鴨免唔會入黎睇既

懷疑左右想借啲2退出迷盧黨

😐

為盧犧牲

盧又偷用我ac

出面好多大戶

邊度

\|/

盧盧，我地同路

Sweet😘

[url]賺左一百萬，黎緊押哂落馬會推爆佢！中左派錢當做善事 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]<見証>3k上35k - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

而家先起身 miss左場日職

盧札上呀

呢場gun臭神

隻10去左邊

佢買咩

冇段好睇

10

屌你老母心跳追和啦

左右反啦反啦

屌你老母牙左右

清水心跳先追和！！！

再見了左右b

養唔熟

我都買左

siu4 迷盧黨

你好似乜都買左咁😂

🚬🚬

買左細球同角細

其實全部都係鬼😂

冇個係真心嘅

Kaki 一隻p又追返

瘋狂刷角

我真迷盧 但係我唔會講
只會默默咁清算啲假迷盧

= =你抽水怪

u hv me

扮哂野🤣🤣🤣

我先真迷盧

A4b😭😭😭

追和未

係人係鬼我一眼就睇得出

我？

我♥盧

Me 係人

你系人妖

我人 你大注 我都唔跟 等你羊

心跳又flop，嚇4

同路咪跟

多謝你仲信

長期支持kaki馬料

我愛盧

佢搏你反底

係對kaki既信任

要咩手信大阪

迷盧會全線倒閉

我又要

香香呢

我買大小小就燈
岩岩細注跟番kaki就贏
細注長追算

二人世界了🚬🚬

5 7 8

私有化

和未阿屌

💔

淫師

出goal徒

好憎盧...

😂

5C

臭盧

唔要？

我札請頂住

冇愛嘅手信冇2c了😔

=.=

清水快追和啊

不了 10請完場
利申買左大細球

feel到你好憎盧

唔巧啦

個W

系，fifa又勁過佢🚬

1:1都係細架

😘😘有愛ga

Redq出賣我香香，係鬼啦

矛出賣😑

Redq

咁好啦

1-0超撚細

唔準入波

心跳追和未

kaki抽我
我唱水原希子你聽

咁祝你爛牙

未

Ok 打左電話去cup埋你

心跳入未

心跳下場追和

冰封角冰封入球！

支持

成班仆街迫害我

睇我札踢波真係好辛苦

無賭不過個4肥婆咁黑心，祝佢爛哂4隻智慧齒

心跳同我快撚啲追和

心跳教曬炮台都可以射唔中龍

我唔理啦我開到我個細波就得

系，好衰，應該要輸

屌你老味馬上1-2

快追和

護花心切

跑完之後開po 10抽1

建議hkjc app有skin換
唔想比老豆見到我賭錢

Me

笑都唔比 死肥婆又唔係我講你食屎啦

冇心跳了

咁追和算

Meeee

Fatfat 了
下次可以出條Q俾大家參考

兩隊垃圾不如落返日乙啦

me乜9 都話開po

買左 2 4 6 8
點解會買10既

仲未輪回

我條Q冇買4

垃圾盧

不玩了 輸左

超輕磅 賽前準備充足 已知特獎會死火 拖番隻半冷

乜原來可以1蚊？真係未試過

鄭大世成個psy咁

想跟你學野

可以呀

而加個髮型型棍左

買唔切札幌。。

髮質太柔，唔啱咁gel

我札

鄭大世未踢就gel頭 咪輸波囉

我盧

Agger牙gel gel gel

反盧了

去緊三星灣

細波
細角

我盧！

盧真係好撚on9 成日買中果邊 辣撚殺

萬事醒唔得就針了

多謝盧🐍扎扎

想含

我札好波

恭喜

On9系天生😭改5到

要跟了

神心跳破燈了

1700有咩心水

Kaki

ky

要上班，針

5上班邊有錢豬比狗會🚬

4 5 8

哇屌邊個重手車落隻8度 3.2變2.4

kaki派餅乾比me ok?

淨係中左一場無買之後就沒再中過, 注定俾錢應加栢

13中否 w

差啲

2 4 1

😂😂

Agger
想要比卡超skin

隻8呢

買左 三重 1 2 8

錯過左輸錢機會
又係大熱倒灶

落到咁

扎cashed

想要海綿寶寶skin

屌你雷

我想收你skin

詠b

臭神都保唔住

認真
有冇得外掛換skin

有冇得做

應該矛

睇返重播，雷狗拉馬

大8

黃瘋
松本
飛腳

輸一場都針

等抽獎

西面

輸能7哂

隻馬斷

我不如而家開啦 等我快啲了左件心事 我會係吹水台開 搶到#100果個留email比我

我要餅乾ok?

唔係我

針

Dklm

係唔係中我 無理由派cd rom

睇到

乜水金金金

無見過

唔中

支持重抽

重抽啦

6 10 14

App

今場三箭要得過

又黎

針了

我支持 今日既三賤唔係琴日既三賤

就似熱湯懷念熱火

留名等睇完場後comment

大步走 靚加加 榮冠大道

玩一年咪又係去猢

係

冇錢買三箭

我想要點睇

問馬后

騎功一絕

Pg??

馬后一是咪一個騎死6個

2017了

4444444wwwppp

Pg咪wb

編號
4011
投注類別 位置
細節
沙田 星期六 位置 第6場
4 想贏就贏 $100
金額 $100.00
Trush

同Nick young好fd果個？

同牙詠同路了

9p

好鍾意pg

斷腳之後就沉左

今年ok la
都有23pts分均

今日唔撐西鑽唔好話自己識波

Rr9又被炒，忌才

三賤

完場bin C

2017....

西鑽都係狗黎
應該走盤
讓和可取

三箭買左柏德列

認真 呢場睇好三賤但2017年了

中

我愛你

老啦呢條友

所以買西鑽

大波可取

唔出了，去打飛機

但岩哂三箭踢

小妹想幫你

飛腳又肯放嘅

幫三箭反底

Kaki有pattern了

又pattern...？

一齊

認真我真係等佢出pattern

Kaki仲有2-3隻p 統計過

傷完就打左佢入冷宮了

Kaki完場前應該仲有2p 第3p睇運

2黑2紅2黑

你地好癲😂😂我都冇統計過

long time no ccccc

已有excel

感覺bee讓得唔夠深

傻仔😂

毒撚一個旺角晚飯食乜好

no tam jai

m kee

放題

2 拖1 9 11 13 4重 試1

ching sick eat

嘻

🙄

禾都按咗層樓跟你日本波

你。。。依排。。。

有無水

5點睇唔岩

一起羊

得返40蚊買咩好

[/member] ching 近排轉運未 [/member]

mn

好日唔睇lo仔個Chanel ,一睇就見到碌鳩

新手賭波 請問應該跟邊個？

hey,long time no c la

唔好意思

give me water plz

妮神出水

無上一排，大胃呢？

Who is 妮神？

堅定不移支持左三賤[black]對家[/black]

係大陸

你肯走未？ 咪阻住我曼奪冠

魔高一丈

子健

變美麗

去左賣料

出水比你，三箭

個個都三箭😂😂😂

今場skip
兩隊都係狗

唉屌你老母，輸到仆街

LM2個鍾後見到.....

妮sir carry未

三箭反底牙

又三箭反底 上次我就收錢

😂😂😂

妮神

冇頭馬

三箭讓就閪姐 受讓諗得過

妮坦仲有沒同講故踢球

Goal

町田同千葉唔錯

隻8...我條四重

東東

kaki

上場東京佢受讓

我有p 唔使俾ky斬了

閪鑽上場1/1.5升1.5/2 輸4:2

同路先好跟

長追三賤
今場唔買了

來吧

in肥朱i trust

咁大定細

細呀 買啦

朱蛇呀-,- 尊重啦

我孖寶安慰獎

牙東頂住

Kaki下兩場個pattern應該係🐷

買少隻都好

隻8冇鬼用

有冇人岩岩個場有支持我

下場6點前再出

我會破pattern😡😡

有拖你

仲以為腎總你買p

笑4

詠巴既時代已經過去 而家由我棋王揸fit

明我up咩就得

bee
松本
飛腳

輸一場 我十抽一含撚

盧唔洗留

lm

輸一場我迷番盧

lm睇

含撚都有人留

今日大家贏錢嗎

山形山神1k

買埋 不過冇頭馬

想買

因為自己冇大球

我買左喇 你呢？

Sad

輸一場抽一個
兩場抽三個
三場 含哂

想含盧

JUMPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

大唔起

我香

再唔中四重
十抽一含我

我想含

山雞讓和

買唔切呀

Gun善妹

呃撚含

輸曬咁點計

孖寶有派二百幾

我善我盧

5點岐阜

含哂

牙盧典解越賭越大🤔

有信心咪買咁大

盧買左咩 幾多 係大陸上唔琴tg

心臟越黎越強壯

你唔法國佢唔洗番工咩 日日射波

將男有冇尿

盧條撚好大 我個小咀都放唔哂

佢日日半島

將男

屯門curry原來係咁解

今日贏萬幾 收手了
新力威不錯

大哥

唉又唔出水 又唔派我。想4

今晚冇牙朗葡萄牙會唔會仲順

出係馬post牙-.-
幾個post走咩

唔會

仲負緊數

因為係聽晚踢

將b係勁

Lm正數派我

點解江原開大率8成幾場場大細都仲可以咁冷仲要回飛？

係wor屌

揮闖

飛腳入未

bee

未開波就入

lo goalal

Jump!!!!!!!

點球！！！

球進啦！

Btw 盧有出咩

山形山神速度追和！！！

第一次唔支持

咁要半大了

係tg

半和針

你大佬唔俾佢Channel你
放棄迷盧吧

lo goooooooaaaaalllll

仲話自己迷盧

求Lin

唉

詠goal

呢場12 please

Wing goal

詠B

次撚次 盧goal 都叫足幾分鐘 以為又goal

btw lo goallllll!

Lo goal wing goal all goallllllll

12 射下埸3

我詠好球

lo goooooooooal!!

巧耐矛上lin登了😰

屌你fake goal

Kaki唔要4?

要

開大阿

唔要12?

30 ok
/?

唔要

中埋正Q

嘻串q了

12 4

Bee快手入兩粒先

dreambig goallllll!!!

3號PLEASE

自己叫 收皮啦 冇人識你呀

冇人識我

有喔

都冇人理禾

bee一定要3球

gchi

1P1W 都冇人理
追番比卡超條仆街數

黃蜂快

妮坦

6點有水嗎！

跟左比卡超 想理都冇錢跟

史卓豐尾場不要w

町田失返一球開半和

飛腳 輸左含你

感情注...................................

又屈人地機

唔叫？
佢仲有谷

劍無名

bee 松本 飛腳 快撚7d

萬事sing 豬到我仆街

我盧出6點水給我好嗎

追和未山神

我要贏 書不了

希望 3號嬴埋比我食孖寶

妮坦架法拉利換左未

Fw不了

信唔信尾場破pattern😣

Yes sir

橫濱抵死，原本第一
自甘墜落

Lo goallllllll

Loooooo

山神我屌你老母

E次信，9場輸10場贏P

Lo wing goallllllll

球進啦！

lo 今場買左幾多

2:0

黃蜂

200k

Lo wing 又goal

不過冇買

明明500k

日職盧我細細個就聽過了

梳了將男
小妹都會休息一排了

千葉市原 1-0 大分三神

善

Kawasaki

Chiba goallllll

入左2舊 希望起到G

針 吹捧比盧jer返

Add oil

棋王goal!

＠redq

尾埸3 1 6 PLEASE

屌

前鋒德島gogogo

關我咩樹

我盧說前鋒不了

Fw Nola
真心的

-錢

乞求6點水[/i]

眼殘
法國最近成日派膠

買左前鋒西鑽 西鑽又升盤-.-

三賤可取

喂？黃蜂入未？

追和左？

但係唔買

山雅1:1

被goallllll

一蚊不買三賤

長追三賤對家 日職19000

1.62s

？你老母

紅鑽都買 唔係掛

大唔起大唔起

好似已經知道兩個鐘後三箭買家既反應了

望落好似幾好

咪再買三箭啦 仲想送幾多錢

三賤今場羊半
等你地信佢反底 下場又黎過

Bought corner 3x1

已all in戶口所有錢落三賤，約左經紀聽日睇樓

三賤 ＄5000000

咁多人3賤

感覺到要屍橫遍野

屌你老母真係316

條路自己揀，仆街唔好怨

我信日職mu

西鑽 松鼠 角大
前鋒角細

屌你老母兩個孖寶都第1 第2

騎豬王

多謝你隻劍無名了

西鑽贏波輸盤

兩個孖寶...都安慰獎
316 三重比12 號食左...

兩隊西波

屌你老母李寶利嬴少一皮

三箭連輸5場盤，今次要反底了

唔見有柏德烈wor

對盧 心想死

入定$

1800不賭

唔見朱蛇既

三賤上樓機會

上面幫師傅出左水

屌買唔切

仲有三賤揀牙

神船

講明先我唔係買盤

開到抽一個派100
完再留

水鬥水 撐西鑽💎

前鋒果關斷

鑽1:0
Corner

bee果場唔入比人入 半0全3又要出現了

棋王糕

橫濱上場唔見你入

LO 0:1 FW

盧被糕....

神船-2

角大已死

Io 追和

少試兩隊日職賤種和先

棋王一定要加油

will 1:2

200過關盧b蚊注啦

全力為我盧打氣

棋加酒

FW goalllllll

大版雞巴

bee開到大 十抽一派100
開到派

Chiba goal
Kawasaki goal

8

好

船追和未

B 入未？

Kawasaki lose lose lose

西鑽糕未

Mon po 9

J田

詠町田再goallll

Lm

剛打完機😓

bee 12m?

beeeeeee

派變身=和我過5去了

系

siu4

你既錢咪姐係我既錢

LO 0:2 FW

2-0

船-1

Kawasaki goalllllllllll

血鑽唔好做血鑽

天佑我盧

bee 開大得唔得

賤種和頂撚住

Chiba goallllllll

FW

bee goal

beeeeee goalllllll!

蜂糕

船追和戒j一合禮拜

我bee 差2球

打氣

J 啦

得到

bee差2球可以派錢比手足

bee加油

船追和我聽日食齋

蛋黃bee 快撚d打電話去

食肉啦

bee同神船開多個我再派多位

沉船呀

神船會2:2 2:3

我要大波就得啦

1:1

bee 快撚d 入多兩球

我仲差德島 入球定驚

唔派西面就夠

神船贏盤派500

反cup容乜易丫
船船船船船

bee同船開大派一位 開到留名

Fw nola

上呀！！！！！！！！！

LM 中我派香香

不了

唔浪西面就夠

禾

1001

收嗲啦你